在數百萬年前的齧齒動物牙齒上發現了冬眠的化石特徵，冬眠是一種遲鈍的形式。《科學新聞》2020年9月16日《蘇珊·米利烏斯》，古老的利氏龍象牙可能顯示出冬眠狀態的最古老跡象
早期的外觀圖像表明，這種結構與蘋果標誌性的極簡主義有所不同。蘋果“最具雄心”的新店與其標誌性設計“克萊錢德勒”（claychandler）和《財富》（Fortune）有所不同
該請願書發佈僅三週後，就有3750人簽名。大流行如何拯救非洲之角的生命| Eromo Egbejule | 2020年9月3日| Ozy
按照目前的形式，該計劃需要收集超過100000個有效簽名才能獲得投票資格，它將把OFRI的預算用於支持戶外教育項目和農村就業培訓。俄勒岡州州長凱特·布朗（Kate Brown）在我們報告了一家州立機構為木材行業進行遊說後呼籲進行審計。該機構由Tony Schick、OPB和Rob Davis（俄勒岡州/俄勒岡州生活報）於2020年9月2日出版
詢問選舉管理員如何填寫申請和選票，包括簽名和候選人選擇。報告方法：如何通過郵件報告投票|由Rachel Glickhouse和Jessica Huseman | 2020年9月2日| ProPublica
這不是一場決定性的戰爭，只有一場標誌性的勝利，而是一場消耗戰。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
除了香奈兒套裝上的標誌性鈕釦和一些小的剪裁細節外，其他幾件幾乎一模一樣。時尚假貨的大生意|莉齊·克羅克| 2014年12月24日|每日野獸
甚至他的標誌性樂器“自動調諧”也已成為嘻哈音樂中公認的元素，就像鼓機一樣。未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱歌手的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸
艾爾德里奇沒有任何諷刺意味，他把競選融資改革作為一個招牌。克里斯·休斯和肖恩·埃爾德里奇的興衰，美國最差的同性戀權力夫妻|詹姆斯·基奇克| 2014年12月9日|每日野獸
出於明顯的原因，最後敲定這樣一項協議需要兩位候選人在場並簽字。如何用博弈論打擊腐敗|馬克·麥金農| 2014年11月29日|每日野獸
喬在她身後默默地站了一會兒，回頭看著伊索姆·蔡斯的簽名。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
無需提及土地的支付金額；它可以用鉛筆簽名：一張郵票簽名就足夠了。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
我也看到了所有人的臉，他們都在關注著突然出現的可怕的警報信號，而此前那裡是和平的。還有三個約翰·默斯的故事|阿爾傑農·布萊克伍德
薩瑟蘭經常跟我提起這件事，他想知道簽名不完整的遺囑會不會通過。閣樓與花園| R.M.巴蘭坦
大師從未完成簽名，因為他那天就上床睡覺了，再也沒有人看到他把筆寫在紙上。閣樓與花園| R.M.巴蘭坦